咁多選區票數都有問題 政府想駛橫手?

明明嬴1票,之後重點反輸百幾票?
又有一區幾百張問題票?
係咪政府想試水溫做馬?

【區議會選舉2015】監票真實案例參考

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？